polo招牌拮頸問題

我有件 Fred Perry 洗咗幾次之後個招牌唔貼領，應該點？

熨

剪左佢